[手提電腦] 想買新機

普通文書, 輕, 睇下片
BUDGET大概5-7.5K
有咩好推介